如果南妹(牙癲)個囝生咗出嚟而家開始學行未

會唔會好似mami咁宅🤔

講一次就好笑第二次就悶
獻醜不如藏出啦樓主

.....

善心打破零回覆

佢老豆ok outgoing

想知果花名點來

陰毛都同老母一樣多了

牙南白虎來 on9

痴線咪講下流野啦

咁你靜啦